PlaceObject

Field	Type 	Comment
Header	RECORDHEADER	Tag type = 4
CharacterId	UI16	ID of character to place
Depth	UI16	Depth of character
Matrix	MATRIX	Transform matrix data
ColorTransform (optional)	CXFORM	Color transform data

PlaceObject2

Field	Type 	Comment
Header	RECORDHEADER	Tag type = 26
PlaceFlagHasClipActions 	UB[1]	SWF 5 and later: has clip actions (sprite characters only) Otherwise: always 0
PlaceFlagHasClipDepth 	UB[1]	Has clip depth
PlaceFlagHasName 	UB[1]	Has name
PlaceFlagHasRatio 	UB[1]	Has ratio
PlaceFlagHasColorTransform	UB[1]	Has color transform
PlaceFlagHasMatrix 	UB[1]	Has matrix
PlaceFlagHasCharacter 	UB[1]	Places a character
PlaceFlagMove 	UB[1]	Defines a character to be moved
Depth 	UI16	Depth of character
CharacterId 	If PlaceFlagHasCharacter UI16	ID of character to place
Matrix	If PlaceFlagHasMatrix MATRIX	Transform matrix data
ColorTransform 	If PlaceFlagHasColorTransform CXFORMWITHALPHA	Color transform data
Ratio	If PlaceFlagHasRatio UI16
Name 	If PlaceFlagHasName STRING	Name of character
ClipDepth	If PlaceFlagHasClipDepth UI16	Clip depth
ClipActions	If PlaceFlagHasClipActions CLIPACTIONS	SWF 5 and later: Clip Actions Data
 
CLIPACTIONS

Field 	Type 	Comment
Reserved 	UI16 	Must be 0
AllEventFlags 	CLIPEVENTFLAGS	All events used in these clip actions
ClipActionRecords	CLIPACTIONRECORD [one or more]	Individual event handlers
ClipActionEndFlag 	If SWF version <= 5, UI16	Must be 0
		If SWF version >= 6, UI32
 
CLIPACTIONRECORD

Field	Type 	Comment
EventFlags 	CLIPEVENTFLAGS	Events to which this  handler applies
ActionRecordSize 	UI32	Offset in bytes from  end of this field to next CLIPACTIONRECORD (or ClipActionEndFlag)
KeyCode	If EventFlags contain ClipEventKeyPress: UI8	Key code to trap (see
	Otherwise absent	“DefineButton2” on page 226)
Actions	ACTIONRECORD [one or more]	Actions to perform

